林太快入，已經諗到點拆

拆你老母啊
五大訴求 逐點回應

當你以為拖字訣有用，其實已經慢慢令我地將抗爭融入生活，抗爭成日常

幾個月前每個週末諗去邊到行街食飯，到而家就睇邊區開花，食肆只幫襯黃底

開學之後每個週末繼續響應全民運動日

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

荃葵青有不反對未？